連登仔唔好再教人長揸TQQQ

有啲腦都知長揸槓桿會出事。
計計數就明，唔好再害人

唔教人揸 但教人call

長渣TQQQ Call

買樓都一樣
當年幾多負資產

識春咩你

長揸sqqq

計數? 事實擺在眼前喎

長揸TQQQ到呢一刻都係大幅跑羸QQQ喎

呢句真
賺盡

樓豬咪教精班on9啦

人生太短 膽量要更大
一定要玩槓桿
慢慢妹 去到50歲先發達俾咁多錢你都冇用
到時性能力咁低都屌唔到女
一定要借盡 30歲前財務自由

知唔知咩叫槓桿損耗

你估得你先知咩

但納指個升幅遠遠夠cover個損耗
個損耗只係係波幅大既目的物上先會明顯
但納指呢啲長牛既指數就唔明顯

都係個句 事實擺在眼前 TQQQ睇長少少（一年以上）都係跑贏QQQ的

長渣十年 準備買柏傲莊

補多句 我唔係叫人買TQQQ 當然槓桿ETF係有風險

但就唔應該一本通書讀到老 人人話槓桿ETF唔可以長揸就信哂囉

無叫人買，自己諗買唔買。利申買得遲賺緊20%左右

自己買賣自己事，水人唔好長揸同水人長揸一樣咁on9

樓主依家點睇？

賺盡梗係借爆all in末日call TQQQ
星期一入星期五收錢

10%

110揸左3星期，完全唔覺得有股係呢段時間穩得過tqqq

平時買QQQ
股災跌到幾低下就買TQQQ
SQQQ就不了

睇呢d回力標post係最舒暢
又要7又要扮專家

Lm

燈到

信連登仔買股票既人
都唔慌會贏錢啦
呢啲post哂氣